Josep Loiw mis minnewasta Sollo Josepi jures sullane olli nõuapperremehe käst 2 Rbl 32 kop Rahha leppitud sap et Josep massap Josep Loiwele sedda Rahha wälja.
Rahha on kohtulauva ess wälja mastud.
Peter Madisson XXX
Josep Arik XXX
Josep Tensing XXX
wöörmender Adam Müürsep XXX
